請教下電腦間中boot唔起係咩原因

前幾日拆機箱清下塵，之後突然boot唔起

風扇轉一下就停，有陣時得個ram個rgb著燈。

之後斷電等第二日起身又可以boot機，但因為顯示卡冇裝上所以唔知有冇問題，插上顯示卡又boot唔到

今日好彩插好嗮啲嘢成功boot起，宜家唔敢shut down部機。

想問係psu問題定MB出事

因為很喜歡自由

鳩估 火牛打柴

我都遇到同樣問題

隻牛老化

吓，我隻牛買來用咗1年多啲就老化？

3700x+2070s，750w應該都夠，會係高負荷老化咩？

btw 隻牛係cougar GXF 750w

有冇試過抹下條RAM

抹過，應該唔關ram事，正常ram有問題唔係都boot到機咩，最多debug燈著話ram有問題

手臭

下次洗咗先

正常 ram 有事係直接黑畫面，不過底板會照著。

底板都唔著似牛多